[617] 如果唔批電車路 直接行告士打道

如題

告士打道直去金鐘快靚正

利申：講緊新巴士線